《早霸王》連登薑茶仔表白 女方：我諗都係…

笑左